一人一個開生日會嘅經歷

如題，生日會想大搞去邊好？分享下經歷or7事都ok

4 歲嗰陣去 McDonald 開 party
啲朋友太頑皮搞到個 McDonald 姐姐喊

係屋企

4歲點搞到喊

Sorry 係 7 歲
嗰陣好似係玩遊戲係咁唱反調
玩到佢勁躁喺牆角係到喊